你用過最垃圾既手機係邊部？

nexus 4
用左年幾就壞

Htc one

Sony XA1

samsung ace plus

小米3
華為p9

W910i
打 SMS 會LAG機

Samsung Galaxy Express

Motorola C550

Note3 lag到仆街

zte S291

HTC one

Galaxy Nexus

一定係lg g4/v10

Samsung s3

三星ass2
9個月就壞整咗3次都整唔到，垃圾qc垃圾維修部

正想講，垃圾到難已形容

galaxy express

asus zenphone 6

Galaxy express

LG KS20

samsung s3

Nexus 4壞Touch screen
LG G4 bootloop

三叔 S8000 Jet

三叔 S3

一定係LG
部部機都bootloop一定係有心整到部機唔耐用
迫你換機

唔係我，我老豆
見同學部z3果陣幾好用，電又長氣
道左我老豆買部z3+
點知出事，幾個月就壞

sony z3 compact
用左一年個mon上下兩條bar突然無反應

Samsung galaxy s plus

用左之後永不錄用samsung

w910i 推一推機都可以hang

LG V10

淨係用過S2 Xperia Z iphone6
最廢Xperia z 喇 電倒水 易熱 影相d色又鳩
用左一年左右頂佢唔撚順換左iphone6

碌溫

lg

se vivaz
symbian
電阻touch mon
係得個樣靚少少

android機都好垃圾

Sony xz

LG G4
嗰時見呢部野新出又好似幾正咁就買咗，點知用一陣就熱到仆街，之後唔到幾個月就死機，上到去個維修中心又勁多人
隔多幾個月襯保養期未過就上多次去，整完拿拿聲賣鬼咗佢

Mi A1
不過而家刷咗Pixel port Android P DP4感覺唔錯

LG G pro

moto v303
一年壞四次，都係壞同一堆問題。
(聽筒接觸不良，食rom)

用過冇鏡頭版
無咩問題

LG G4 仆你個街 個底板一年壞撚左2次 冇撚哂啲野

lg ls20
史上最廢無之一

galaxy note1...用左半年LAG 到死

Galaxy S5

LG V10

燒底板
記一世

Htc smart

Galaxy s ，lag到仆街

請大家唔好輕易忘記LG V10 V20燒底板既事

BB 9900

玩display機算唔算用過？

都係華為中興one plus果d啦，正垃圾

Sony Xperia Go

ks20

LG G5, 倒水電，開app會lag, 發熱

G6

LG G4
呢部機真係垃撚圾，熱到燒底版，整好一個禮拜之後又燒過，發誓以後唔再用LG機

a7 2016

LG G3

LG機 nexus4 G3 V10全部出過事

Ask

zenfone2

你個不肖子

all xperia

一定係Asus,上去維修又把幾火

*** 伏王galaxy ace

垃圾之最

S1

z2
用左一個鍾就放
講電話細聲到on9,響地鐵完全聽唔到人講野
仲有個粒粒mon
以後所有罪犯機bad list

Samsung A7 疾到仆街

LG KS20，Hard reset 完會 hang 機…

Htc 10
熱到仆街

V10真係垃圾中嘅垃圾

note 2

Oppo r15

Sugar

駁唔到

iphone x

點解？

android 嘅全部都係垃圾

八達通Sim都冇得用

Samsung Galaxy pocket

HTC Butterfly

有後悔當初冇買Vivaz pro, 起碼send SMS/ whatsapp都快D, 個電阻mon仲衰過華航批A330

lg唔知邊部摺機

sony z5

Sony xp
啲電倒水咁痴撚線

Galaxy W

V10

Sony Ericsson xperia

LG

iphone

samsung all

M9 熱撚到煎蛋

samsung ace

galaxy s2

Sony ion

Samsung Galaxy Ace 3

Xperia S

我部Nexus 4 仲在生，做嚟check八達通餘額

一撚定係Sony Xperia x8
無撚得簡 垃圾到仆街

lg v10

部機一出我就買 用到而家
唔係好廢

Samsung Galaxy Ace

asus padfone 2

所有牌子都出曬咁制

note1

HTC One M9
反應 熒幕 電 相機都比 M8 更差
又熱到傻

LG G3 底板

le1s
詳情上網大把

點解LG G2咁好用 都幾屈機 出到G3變到咁on9?

Note 2

比佢外型中伏（過熱，led暗，彈apps，倒水,gps唔太準）

G3

我個fd用咗3年，而家仲用緊

Galaxy Ace 我屌佢老母

samsung s8

Iphone 7

LG V10
垃圾之最
舊電用得幾粒鐘

xda O2 atom

呢部又係on9, lag機彈app倒水唔再講，聽聽下個電話都可以發熱，熱到四十幾度

係 好撚後悔
已轉iphone

*** S1

samsung s2

ASUS Padfone2
三個月死一次 次次都係死底版
之後換G3 結果都係死 仲要無哂所有野:0)

lg ks20

sony xperia z

Same, 已轉ip6s

排名不分先後，Lumia 800 同埋 BlackBerry Q10

S2啦屌 我第一部智能電話 用幾個月個mon開始有烙印 後尾燒埋底板 自此轉用ip

Iphone 3G

唔會有電話垃圾得過lenovo
一買插sim卡開機set完野行出門口就中病毒

nokia 5800

lg e720

samsung s2, 唔係部機嘅問題, 係香港三星呢間公司垃圾, 出左個會整死部機嘅update唔認數

Samsung mega2

一定係sony，sony前期啲機lag撚到上天

ｎｅｘｕｓ４都垃圾
咁你都係唔好用ａｎ機

我部ｎｅｘｕｓ４
買左五年而家都仲開到機用到

Samsung galaxy express 1

個wifi廢撚到

HTC diamond 2, 個mon一受壓就變彩虹Mon,一年換兩次Mon,以後永不錄用HTC

HTC ONE
個時仲話係旗艦機
用撚左幾個月粒電倒水咁倒,可以出唔夠2個鐘頭街無曬電
仲要部野郁D就熱過火屎,從此blacklist HTC

初代android機全部都係垃圾

htc one x

以為router問題，原來網上聽人講部野接觸不良。
早就轉用iphone

LG G3日版
防水機比雨淋兩野就入水死左

Sony唔撚記得邊部
慢到仆街電又廢又唔係平
自此blacklist晒sony啲手機

sony xperia xa1ultra
個插頭同其它唔同，又要帶多條用
而且用左半年，條原廠線就神左，叉電叉十秒即刻有燶味，差電線個頭辣手，差d爆炸
影相又唔係特別好睇 都唔明發咩神經買佢

Sony z5

小米 note 3,用左半年，已經收皮

Samsung S3
Sony Xperia S

之後換iPhone 冇再有咩麻煩了

galaxy ace 電話都接唔到

Motorola Defy

你又勁左少少
好多app都已經用唔到

睇完上面
本身心郁郁想轉會an機
都係慳番啖氣

lg g3,三星s3

samsung

W910i, 日日都有唔同問題

Z3 半年都冇整左差唔多廿次

asus 外行人睇 好似抵食夾大件 以為執到寶

但係大家都知佢係好穩定地 垃圾

穩定地廢
唔洗驚有驚喜

中間條濕鳩搖搖板推兩下就斷，未撚用過造工咁差嘅機

Samsun Galaxy S Plus
自此永不錄用

Android 機幾垃圾都不及我部Nokia lumia 520垃圾，打字都lag，瘋狂彈app
Windows phone由個底就有陣垃圾味

Samsung galaxy ace

Nexus S, Nexus 5, Iphone 5S 好垃圾
Sony 開心使用中

Sony Xperia arc

LG G2
LG永不錄用 正一垃圾

lg g2 屌你老母上下youtube whatsapp 部機熱到好似就黎爆咁
用左大半年後 又唔係打機唔係睇片原廠兩粒電各用得3個鐘左右

大半年後拎返部iphone4出黎用都好過部垃圾 果陣好似出到5s

有無人統計下邊個品牌上榜率最高

sony neo v

死touch

Lg第一部雙核
屌你老母用左半年連打電話都lag
嬲到一鳩掉左部電話落地下再去買部新
果陣同自己講永遠唔會再用lg

Nokia X6。又話對手係3gs。廢撚到

galaxy nexus 假親生仔

LG V10 燒底板

Samsung s4

Sony z5p

Sony Xperia

s2

當時係好快呀

不過日日同我 hand 機，極度不穩定
好快無電，機背超熱

Z 垃圾 相機有黑點
ARC S 個陣信高登仔 出晒事

HTC Tattoo

Lg G4 用咗四個月就壞，垃圾到仆街

Sony Z3+ 一開相機就熱到著火咁

所有三星機

Htc Diamond

你咁有錢嘅，有曬全部Samsung機，Note FE有冇？

Galaxy s3

S4

Samsung GALAXY S Advance
用唔夠一星期，會自己熄機，每朝起身就係要著返部機先
忍唔住trade 左佢, 居然得幾百蚊, 買返黎3千幾架, dklm

Sony Xperia XZs
成日都收唔到，打機會lag，影相耐d又會過熱，仲要冇左double tap to wake

三叔note 1用過之後永不錄用三叔

Microsoft Lumia 950XL

乜apps都無叫可以做whatsapp機

x2...好快有問題。更新後電倒水又慢

xz2
我都係轉返iPhone

LG g3!!!!

xperia z呢部垃圾當時真係得個spec / 防水 / 樣 呃得下人

過熱彈app肥電相機垃圾色 乜撚都齊

我fd講到好正，佢話唔係跌落屎坑唔係都唔換機

blackberry dtek60

htc wildfire

見到其他答案笑而不語， 只有ks20 先係垃圾機中皇者

s3 lte
我都唔明點解可以愈用愈慢

S3 用咗年幾舊電開始倒水
跟住lag到好似hang咗咁
換咗ip6知後完全係兩個世界

買過兩部 壽命一樣只有年半
相反自己部galaxy s2健在咗差唔多7年
只係home key 壞咗

Sony XA1，成日system沒有回應

nexus 太食電

暫時係小米D電話真係可以用好耐,E 家只係紅米note1 壞左。Zenfone 2 就壞電, 仲有紅米note3 同mix1用緊... 暫時唔敢用大牌子電話...因為好大機會一出新機改慢你部機迫你換新既感覺

Asus padfone2 半年就壞

小米all

sugar 機，咩型號都係垃圾

三叔galaxy s2

HTC diamond 垃圾嚟講佢都排頭幾位 又熱用電倒水又慢又delay

Samsung S7 edge 兩年前買，用咗三個月就壞，我呢一世人都唔撚會再買Samsung同用Samsung機，屌

sony 唔記得乜乜 1

垃圾到暈

sony

真心覺得佢唔好出電話啦....

快撚d摺埋

htc all機

Sony Xperia 系列啲問題點解可以咁多代都未改善

利申: 用過Sony Xperia Z1 發熱倒水樣樣齊

htc xl

nexus 5
nexus 5x

sony arco s

LG G4
一年壞兩次底板
我肯定呢個post出現最多一定喺G4

Samsung Galaxy W（2011年出嗰部）

單核機皇

Lg g4

LG 一年都無就gg

LG g3 係垃圾電話

三星Note2

LG g pro
用左一年左右 打一個字冇左1%電

Nokia 5530/5230

Nokia 靜用來打電話send sms 係好用，好耐用喎

但上網唔得
即使個時智能手機仲未全面流行
同埋佢個系統又

Milestone

個部係垃圾之中既垃圾

n4 係神機嚟

G4

Sony tx

lg g4 / v10

壞機率 100%

xperia z3

應該係v10，倒水又燒底板

教主死後出o既iphone
LG燒版G4/V10

LG G4 又熱又倒水電
一年燒兩次底板
有次重要自己一個去旅行先嚟燒
搞到我要拎紙嘅地圖嚟睇

諗落又冇，未用壞機就手痕換新機

Sony Ericsson T610
果陣Nokia仲係出緊四方細MON 既6100/7250
Moto V系仲係好大條天線
真日本機又冇, 得GX12 果D
點知一壞就整幾次, 上去代理度下下排二三十個人.

m7???

agger

咁咪好

sony z1c
半年內壞過mon 底板同電池

compact成日死MON

samsung S345/平板 壞壞壞
一買就壞相機
一年左右就逐樣嘢壞
五六千蚊用一年 三星食撚屎

LG G4

Lg g3
未試過咁快換一部機

note2

sony z premium

*** s4

成個post都係LG，sony

arc S，得個型字，買返嚟裝曬d必需app已經無乜位

旅行燒你真係黑

但我識既人有用g4 v10都壞左

V10無啦啦燒底板

華碩p535

LG V10... 燒底板? 唔撚知壞乜啦
開機... LG logo 停左..load 唔到入去

第一部android 手機Acer Liquid 都用得耐過部 V10

sony xperia s

ZenFone Selfie
過熱會重新開機，等3-5分鐘先用得
然後 wifi 會用唔到，又要 reboot 一次

見有人講HTC one, 如果係講緊M7我完全唔認同，除左影相問題外非常好用，到而家去旅行仲會拎出來開心使用。

反而LG真係真心垃圾，部G5雖然冇死機問題，但用左幾個星期就死gps又烙印mon,又倒水電

利申：用緊g5回post

Htc one 世界級垃圾 用唔夠兩年就壞
又貴又紫鏡

HTC desire HD

LG 壞底板

Samsung Galaxy S4

Note 1

竟然冇人講n73

入黎就係想屌LG，G4壞底板屌你老母記足一世

Samsung Ace
Samsung S2
Samsung S3

自此之後永久黑名單全部Samsung手機

D邊位好撚虧，成日無反應

Samsung Wave S7320 仲記得果陣岩岩興whatsapp 但係部電話行緊 Bada 仲未開發

samsung s4 熱到煎蛋啊

note 1
倒水電，差住電一路用啲電就倒跌
烙印mon
相機影10張有8張係濛嘅，真係懷疑自己有柏金遜

Z3 , 3年內必壞mon 同touch, 金屬邊信號差
影相差，聽筒細聲

壞防水蓋易壞，鏡頭易死(塑膠片黎)，SD卡慢

Xperia z 更新完打機仲lag左

Sony XA1 Plus
仲廢過部 Z2

LG G4 燒底板 + 打機火爐咁熱

LG KS20

部機好慢

n年前高登仔推介既samsung i5700都唔講得笑

LGG3

lg p970

記得個時用ip6 出門口粒幾鐘電量去到50% 已經開始驚唔夠電用到番屋企
唔好話打機, ig都唔敢上咁多次

Note 2 , copy and paste 都會死

Nokia 5800，打個電話都會死機

Samsung Galaxy s1

HTC SENSATION XL

Xperia s

當年andriod機好多都係垃圾，特別係samsung，Ace ,S,W全部都係廢,刷咗cyanogenmod先好少少

第2廢: lg v10,用左1年就燒板
最廢: lgv20,最左4個月又燒板,要去保養
總結: lg是電子垃圾

S2算係咁啦，我都用咗差唔多2年，冇乜點lag，係個mon味精咗少少

G2,G2 pro係幾好，但係之後咁搞法都對lg都冇信心，之前有諗過換v30最後都係不了，lg抵死

S6 edge+
初初真係貪曲邊新野先買
結果條邊真係廢
換mon貼都煩過人
殼又選擇少

唔好話apps入面
只係home畫面撥左撥右都覺得lag

LG V20

HTC One ME
嗰粒死人 MTK U 廢撚到
Reset 完部機乜都未裝都 lag 到 hihi
另外仲有倒水電
同埋完全冇系統升級，仲衰過啲中低階機

從此之後就 blacklist 晒所有用 MTK U 嘅機

我覺得上面班友無需要話blacklist晒啲機，其實嗰時android同啲機嘅性能都未話發展得咁完善，梗係慢啦，例如你唔可以用以前中階嘅標準嚟評價而家中階機嘅標準，其實已經差好遠吓，我覺得而家有啲中階機都算唔錯，但當然有啲牌子係特別差

v10 LG隨街屌死

LG燒底板合金橙

S2個烙印

試過有個打手Sell我叫我Trade in Sell我三叔
我講過我要其他Brand，仲繼續Sell鳩我話自己都用緊
我同個Sell屎講...我過用過三次，三次都無好野，維修保養個仆街態度我受撚夠，用左未夠半年就頻頻出事，無次例外，唔該比其他既手機我

“先生你果個係個別例子來既，宜家既Samsung進步左嫁啦，Note4真係無事嫁“

屌你老母

幾耐之前

我部S2用咗2年都冇入過廠，淨係自己換咗舊電，烙印我以前都有，不過都唔太覺眼

講得出Note4，仲可以幾耐
不過我宜家身邊既Samsung用家
個個買返來都無乜邊個有好評

我就繼續永久Blacklist

Xperia X1 (Sony Ericsson 果部)
做一部電話打打出打入都唔稱職
基本野都要改registry，唔係人用

Auas2，初時幾好用，更新之後，一定要用原裝火牛原裝線先charge到電

HTC Magic
慢撚到！

一定係三叔 lag9000
唔記得lagfix過幾多部
垃圾

當年所謂既王買出番黎要lagfix 先用到真係屌佢老母

920